nikon FX廣角鏡選擇

插落df, 暫時睇岩
irix 15mm f2.4 $4000
貴少少, 但wide 同新d, 不過大支d同要mf, 要9X MM FILTER

nikon 20mm f2.8 D $3000頭
平d 同細支d, 有af

大家點睇

廣角有冇af都差別唔大啦

D810
IRIX 15mm f2.4 BlackStone 直出 f8

f2.4 直出

都唔錯啵
睇review BlackStone 得coating 同鏡身質料同普通版有分別, 但貴千5

買膠版 平d